恆指成份股佔比

大戶淨係玩啲佔比重既股，就可以操控股市同期貨市場

恆指29000，騰訊又400幾
恆指24000，騰訊又400幾

對其他股同埋老散真係好唔公平
有沒人有同感

唔通用旺旺黎托市咩

不要騰 只要信

29000跌到去24000，果5000點全部由其他藍籌承擔，公平咩

騰訊，友邦，平保，建行，大戶玩呢幾隻就可以玩死散戶

直頭變左支那指數la, 你睇下十大性交有幾隻係港股

支那唔緊要，但50隻佔比差唔多就ok
而家大戶出少少錢玩果幾隻佔比重就操控到
如果50隻佔比差唔多，起碼佢要操控既話成本都會大增，咁樣會公平好多

垃圾港股，隻隻都係支那股

日日都聽到 騰訊，屌米，阿里巴巴，美臂點評

有冇連登專業投資專家可以分析下
究竟而家呢個恆指佔比制度對投資者有咩好處?
點解唔平均分果50隻佔比?

呢一兩年炒到冇曬癮
炒美股冇咁嬲, 起碼公平
期先仆街 大戶兩邊買曬
佢鍾意開邊邊就開邊邊

如果50隻平均分恆指佔比
我點都唔信騰訊而家個價有41x
公用股點都唔止而家呢個價

真係好唔公平恆指真係一個騙局黎

700宜家84億成交wor
其他果d 一兩億比較

仲有AO 同夜期
如果你買牛熊真係唔洗訓
不過連登仔個個幾十億身家唔怕輸

你覺得係因為成交大所以佔比要重?
我反而覺得係因為佢佔比重，基金大戶要操控市場，所以玩呢隻，亦都迫左散戶要波幅就要玩呢隻

時代變左好耐啦
唔可以叫恒指
叫騰里指數啦

其實好正常 就算美股高位到依家跌左5千點 沃爾瑪都創緊新 點解要波音食晒果5千點
AMAZON都新高(不過依隻好似唔係成份股)

呢個po終於有正常人

佢市值4萬億人
香港股市應2x萬億未夠30萬
唔買呢d買咩

納指咪又係靠AMZN

得qq係成分股

聽到啲大陸股都想嘔

真 去買amazon好過

人地美股好似平均好多喎
同埋明顯沃爾瑪唔係比人用黎托市

如果覺得恆指佔科技股少

可以自己加少少落 qqq or vgt

咁你唔買騰訊??

唔買阿
只係覺得呢個規則唔公平
等於而家我覺得黑警好仆街，做好多衰野都唔洗坐監
你就問我點解唔去做黑警一樣

全世界都係market cap weighted, 同埋恆指已經多左個10%上限

樓主垃9圾 10幾年都呢個佔比架啦
你唔屌柒005同700同樣占10%？
你唔屌柒005點解要跌？走去屌700升

關恆指乜鳩野事 全世界科技股類別都大反彈 個別破埋新高都有 係大方向 你唔屌fb apple Tesla點解要升？

自己on9走去做沽空恆指 你走去沽空美股輸得更多啦

市值大比重大,天經地義
你唔應該怪恆指
5千億美金市值放起邊個地方都數一數二
遲D 9988入埋黎唔通俾1%佢?

平均佔比大戶咪更加容易操控市值較低嘅股票去影響大市

呢句真話
你見其他大藍籌都跌左好多
得700企穩

恆乜撚指
不嬲都叫騰指

上海A股就係咁玩 大把總市值10億8億既公司都係成份股 樓主買熊 係度鳩叫

騰訊佔恆生指數11%
佢擺明攞黎托市
無辦法, 唔好R

升返29000果陣 700就500以上

大家cc 係咪真lol😂
我就覺得呢個世界唔係永遠一面倒
會平衡反🤔

隔離amzn nflx 破晒頂又扮睇唔到
700升返本身個位就係到屌，仲話乜撚唔公平
疫情受惠股又話咩跌幅俾其他藍籌硬食，笑撚死人咩

on9仔偷換概念 仲要有咁多傻鳩正皮
買騰訊要你打人殺人咩

咪臭係，成3-40倍pe,

人地美股成份股冇地產公司

咁易睇 點解你仲唔買騰訊阿里 係都要買其他垃圾

樓主真係好濕鳩 連大陸求其一個公司名有科技兩個字 主要業務同科技無關都爆升 樓主仲可以柒懵懵淨係屌成份股佔比 活在自己世界

匯豐佔比咪又係重
咪跌到仆街
賺錢越嚟越多市值咪升
輸錢賴地硬

邊撚個你知我買熊阿柒頭?
on撚99撩交嗌
買撚左700好撚多阿on9?
屌撚柒你老母西

夠唔夠你呢條on9買7500濕鳩?

唔夠人講就話偷換概念
最on 9咪你呢啲人囉

開得哩d post 今日大升 話恆指呃錢通常係咩人 心照啦